吊那星 哈特斯菲收轉播費仲多過馬體會

西甲真係最強聯賽，搞手只求打個和

點解利第一？

多fans

本土球迷多？

點解一個17-18 一個18-19

西甲今年條數未出 for參考

咁點解唔用上年英超條數黎比

因為利係轉播費冠軍

因為利係英超第一

英超對中下游公平好多
起碼多d資源增兵

點都一樣架啦英超接近平分咁制
三年三年咁分
就算降左班都有得分返少少

咪咁

英超真係好鬼有錢。同其他聯賽嘅貧富懸殊大到

睇錯標題 以為多過馬會收入

英超第一聯賽， 架構非常成熟，其他聯賽追幾年都未必追得上。

依家西甲有武球王
下年就唔同講法

利又拎多個第一

記得有一年新特蘭包尾降班都好似有成億轉播費

今年仲誇啦 新特蘭都算多fans

曼聯贏牙仙奴

西甲有咩市場呀，時間唔就亞洲，下下3點，搵鬼睇

曼聯d波好睇

英超有一筆獎金係20隊equal share,咁咪睇落好平均
事實上只計電視轉播收益big 6佔大多數

猁又第一